知唔知點解吳雨霏無波?

因為......

吾乳飛

蟻多嬲死象

Btw 吾你老母

佢無錯啊

中學畢業未?

其實我笑左

巴打識貨